保特見自己追唔到就扮拉傷

渣ga😅

大佬唔通跑第四咩，要臉架，話曬世界冠軍

學晒劉翔個衰仔d古惑招😏

就咁睇應該追到㗎
我覺得係真

係到詐死😏

比賽先黎拉傷
有冇咁啱啊
假到仆街

點解反轉左既

似追到

反轉YouTube刪唔到

有得賭

好冇品 輸就唔跑

如果真係覺得追唔到咁做 佢咁做都情有可源
佢代表緊國家，品牌 有好多因素影響
寧願受傷都好過拎到唔理想既成績

但事實係佢扮定真 當然得佢知啦

個勢似追到喎應該
不嬲保特都係起步慢後追發力

全盛果陣就追到
今次分分鐘比日本追過埋

個勢似追到
點都好 佢都年紀大
今次係咪佢最後一戰？？

班隊友點算

世人:嘩！保特冇傷一定追到攞冠軍！

生蝦咁跳

好似我細個玩何仔唔夠跑就扮仆街咁

學到劉翔

佢係未跑就扮傷左

其實條友已經屈機左接近廿年
老態都係好正常啫

十一歲就開始屈